# תואר במדעי המחשב #
הפרוייקט הזה כולל סיכומים שלי לקורסים במדעי המחשב במכללה האקדמית הדסה.  
עבור כל קורס קיימת תיקיה ובה:  
* סיכומים מאותו קורס בפורמט הבא : `{מספר קורס}.md`
* `README.md` בו שם הקורס בעברית ושם המרצה שמעביר את הקורס.  

מוזמנים לשתף את הסיכומים שלי אם אתם חושבים שזה יעזור למישהו.
